粉紅色既型格 立即靠左邊停車

阿姐一落車就小老母

仲有幾幅相同幾段錄音
自己搵啦
女人揸車係咁上下架勒。

好肉酸，同罐裝噴漆一樣色，又冇pearl又冇clearcoat

屌你老母擺啲唔擺啲開個post嚟托呀

呢架車見過幾次,真係好樣衰, 條喉又響, 佢夜晚會泊係田景泳池隔離個停車場

搵你老母呀

你做乜撚野呀

要人自己搵 咁洗撚你開post咩 fb交通group 都睇到啦

其實都預左架啦, 等於d 人係旺角著到串77咁, 都間唔中比阿sir 豆, 不過拖走就慘d

條女好似幾正

有冇條女fb

大包圍 gt翼 土炮噴油 車牌裝泵把側邊 太陽擋
+500匹

NC750P

條囡咁爛口,正喎
最鐘意呢d

咩品味

一路扑野條女一路嗌

“屌你老未好撚爽呀”
“大碌撚快撚啲”

諗起都爽

條軨縮撚左入老母閪

戴黛